Godzijdank!
Mina is slapen en slapen zonder dromen.
Ik vrees wat haar dromen zouden kunnen zien, met zulke vreselijke herinneringen naar massa.
Ze heeft niet meer zo kalm, in mijn gezicht, want de zonsondergang.
Daarna, voor een tijdje, er kwam haar gezicht een verpozing die lente na het bestoken van maart.
